@article{rohandi2018pengembangan,
  title={Pengembangan Mobile-Assisted Language Learning Menggunakan User Centered Design},
  author={Rohandi, Manda and Husain, Nurlaila and Bay, Indri W},
  journal={Jurnal Nasional Teknik Elektro dan Teknologi Informasi (JNTETI)},
  volume={7},
  number={1},
  pages={27--34},
  year={2018}
}

@article{el2010defining,
  title={Defining mobile learning in the higher education landscape},
  author={El-Hussein, Mohamed Osman M and Cronje, Johannes C},
  journal={Journal of Educational Technology \& Society},
  volume={13},
  number={3},
  pages={12--21},
  year={2010},
  publisher={JSTOR}
}

@article{raharjo2012aplikasi,
  title={Aplikasi Penerima Radio Streaming Online Pada Smartphone Berbasis Java},
  author={Raharjo, Parsumo},
  journal={JTET (Jurnal Teknik Elektro Terapan)},
  volume={1},
  number={2},
  year={2012}
}

@article{setyawibawa2017rancang,
  title={Rancang Bangun Sistem Komunikasi Radio Berbasis Digital Trunking Untuk Sarana Komunikasi pada Pengelolaan Jalan Tol Trans Sumatera},
  author={Setyawibawa, Ika and Goeritno, Arief},
  journal={Prosiding SNATIF},
  pages={181--193},
  year={2017}
}

@article{nurwulan2009perancangan,
  title={Perancangan Radio Streaming Edukasi (Studi Kasus Balai Pengembangan Media Radio Yogyakarta)},
  author={Nurwulan, Ayu Isni and Paputungan, Irving Vitra},
  journal={Jurnal Fakultas Hukum UII},
  year={2009},
  publisher={Islamic University of Indonesia}
}

@article{puspitasari2009internet,
  title={Internet Radio Streaming},
  author={Puspitasari, Fitria Yuni and Virgono, Agus},
  journal={Jurnal Inovasi dan Kewirausahaan},
  year={2009},
  publisher={Islamic University of Indonesia}
}

@article{liana2014peran,
  title={PERAN EFIKASI DIRI, MOTIVASI DAN KOMITMEN MAHASISWA TERHADAP KEGIATAN POSDAYA (POS PEMBERDAYAAN KELUARGA)(Studi Pada Mahasiswa STIE Malangkucecwara Malang)},
  author={Liana, Yuyuk},
  journal={DINAMIKA DOTCOM},
  volume={5},
  number={2},
  year={2014}
}

@phdthesis{diyansyah2015rancang,
  title={Rancang bangun aplikasi radio streaming berbasis android menggunakan QoS (Quality of Service): Studi kasus di Radio Al Umm FM},
  author={Diyansyah, Vinda Septa},
  year={2015},
  school={Universitas Islam Negeri Maulana Malik Ibrahim}
}

@article{fauzia2016perancangan,
  title={Perancangan Prototype Tampilan Antarmuka Pengguna Aplikasi Web Kamardagang. com Dengan Teknik Flat Design Pada PT. Selaras Utama Internasional},
  author={Fauzia, Syifa and Eka, Fenty and Syaripudin, Undang and Ichsani, Yuditha},
  journal={JURNAL TEKNIK INFORMATIKA},
  volume={9},
  number={2},
  year={2016}
}

@inproceedings{adli2017designing,
  title={Designing an arisan mobile application for novice users using user-centered design approach},
  author={Adli, M Azwar and Lestari, Dessi Puji},
  booktitle={2017 International Conference on Advanced Informatics, Concepts, Theory, and Applications (ICAICTA)},
  pages={1--6},
  year={2017},
  organization={IEEE}
}

@inproceedings{henry,
  title={www.w3.org/WAI/EO},
  author={Henry, S. L.},
  booktitle={2004 
  pages={1--6},
  year={2019},
  organization={IEEE}
}

@article{saputri2017penerapan,
  title={Penerapan Metode UCD (User Centered Design) pada E-Commerce Putri Intan Shop Berbasis Web},
  author={Saputri, Intan Sandra Yatana and Fadhli, Mardhiah and Surya, Ibnu},
  journal={Jurnal Nasional Teknologi dan Sistem Informasi},
  volume={3},
  number={2},
  pages={269--278},
  year={2017}
}

@article{Rendiansah2017pengembangan,
  title={Pengembangan User Interface Aplikasi Guide Me! Berbasis Web dengan
Pendekatan Human-Centered Design},
  author={Rendiansyah Mohamad, and Muslimah Hanifah, and Chandra Muhammad
  journal={Jurnal Pengembangan Teknologi Informasi dan Ilmu Komputer},
  volume={1},
  number={11},
  pages={1302-1311},
  year={2017}
}

@article{Mulia2016pengembangan,}
  title={Pengembangan Antarmuka Aplikasi Astofit Dengan Pendekatan User Centered Design. },
  author={Mulia, Atikah Hayyu
  journal={Jurnal Pengembangan Teknologi Informasi dan Ilmu Komputer},
  volume={1},
  number={11},
  pages={13112-1324},
  year={2016}
}

@article{khasanah2018penerapan,
  title={Penerapan Metode User Centered Design dalam Menganalisis User Interface pada Website Universitas Sriwijaya},
  author={Khasanah, Ikhda Uswatun and Fachry, Muammar and Adriani, Nadia Saphira and Defiani, Nanda and Saputra, Yopis and Ibrahim, Ali},
  journal={INTEGER: Journal of Information Technology},
  volume={3},
  number={2},
  year={2018}
}

@article{setyawan2019dashboard,
  title={Dashboard settings design in SVARA using user-centred design method},
  author={Setyawan, Muhammad Yusril Helmi and Awangga, Rolly Maulana and Afriyanti, Rezka},
  journal={TELKOMNIKA},
  volume={17},
  number={2},
  pages={615--619},
  year={2019},
  publisher={Ahmad Dahlan University}
}

@inproceedings{Fadhil,
  title={http://lpik.itb.ac.id/tenant/detail.},
  author={Habibi Farid},
  booktitle={2017 
  pages={1--6},
  year={2019},
  organization={IEEE}
}

